牙嘈究竟做錯乜矮子王人緣咁差

除咗男人似真friend之外同所有成員啲交流都好老監

樣衰

油B同英妹唔fd咩

勁warm勁qq。。

我女友牙純勁靚勁q...

ok la…

又唔係幾覺喎

real...

似唔想理佢

99S同油B勁FD...

當日奶粉影cover好似係西佢面

489又係到9UP

呢段一樓一cam牙嘈啲交流全部都好awkward

連nako咁善良都唔多想望佢

有冇證據..

有冇睇CHU架==

牙演都閪佢臉就知咩料啦

屌，契架珍系

冇==

牙純好女仔嚟 唔會咁

不知幾friend

樓豬489

畀牙演呢個天使用呢個表情望一眼應該會懷疑自我